FIFA評分師真係幾能公正

唔是改圖

@牙琳

呢張得個傻鳩有點同

爵連係背後做左幾多野你地係唔會估到

Event卡黎 係比玩家挑戰廢lin選擇既最強陣容 張卡得佢自己個ac有

一定要揀嘅話，拉舒定爵連

雀屎連加特

Underratted

系